Apple奶共到咁？

明明仲有香港同台灣市場，屌你apple得殘體字caption，翻譯做正體都懶，Apple我屌你老母，繼續買iphone啦手足們

推到冇人用apple

i狗：apple就係串9文盲支那狗唔識聽英文啊，黃到仆街

i狗：有邊間公司唔奶共架？樓豬坐左幾耐
口交部：美國也有人權問題

引戰blocked

屌美國公司奶共都引戰，啲i狗真係

想撐都撐唔落

咁我屌HSBC香港公司奶共咪又比你block？

完全冇尊重過台灣同香港用家講真你做左殘體，加埋正體有幾難

I狗不嬲都on撚9 黃絲？咪笑死人

推

連登i狗係黃啦掛

是但啦 全部大公司都奶共
已經唔想理
apple google samsung都係咁 其實手機根本冇得揀

on9黃絲？幫你pin下話比人知黃絲有幾on9啦，夠你on9自爆五毛？

做乜鳩啫你？ 睇唔撚明我咩意思？
使唔使驗下智商？

講真唔明點解啲人話google奶，淨係quote衛報篇野，google冇回應就奶共，人地reject data request又奶共，幫手足擋左幾多attack又奶共，搬pixel product line去越南又奶共，唔做中共生意又奶共

全球都奶共，咁你唔跳樓自殺？

點解啲人奶共要跌樓？
原來之前富士康工人，係因為奶共先跳樓死

Hello樓主？
你老味原本幫你屌apple同i狗都可以五毛
原來係弱智嘅 智商低建意唔好上連燈

用標點啦屌你

傻仔 你講野咁on9比大把人block左先啦😂

起完底原來係5毛

但我愛國又撐警點用美帝電話

冇俄文 冇印度文 冇非洲文 冇泰文 冇法文